# aplicacionweb

Aplicación web básica para el cifrado y descifrado de palabras. Haciendo uso de la arquitectura MVC (Modelo-Vista-Controlador) mediante el uso de
clases de Java (Modelos), JavaServer Pages (Vistas) y Java Servlets (Controladores).

